[保持憤怒] 醫院打人三警監都唔洗坐！

AOABH最多判3年提堂認罪先減三分一刑期，即係最多判2年
基於係警犬身分，搵埋撚屌一哥果啲求下情又減啲
話自己好撚後悔等等
分分鐘判一年多啲only,坐監會先assume你行為良好再扣三分一
扣埋可能一年都冇，就算要坐都係幾個月
甚至乎可以因爲有悔意判佢緩刑，即係唔洗坐，又或社會服務令

推

要在國際間告酷刑，等佢無得出國

知法犯法呀，屌你老母，罪加一等

屌你老母，黑警，你記住今日係你教市民，用刀斬人，酷刑，都係判好輕

咁撚快拉人起訴，我推斷三隻人渣一定PG求情

酷刑罪 終身啦

唉 好撚黑暗

黑警真係黑警

包大人呢

push

法律就係幫啲識玩弄規則嘅人
有晒cctv同埋驗傷報告都冇乜好打
唔通打佢個cctv比人修改過咩
晒錢晒時間
認撚左佢搏減刑啦實

佢三個人唔坐監仲危險😂

仲有埋警察基金support

點先可以告佢地酷刑罪？係法官判定點？
屌你咁都唔使坐就仆街啦，或者坐幾個月有撚用咩，d狗又好鐘意眾籌影響唔大得去邊

坐8個月9個月同冇坐有咩分別

如果個官判佢唔洗坐
我會覺得個官又係中國請返黎

展超唔做嘢
包大人吹佢唔脹

私人檢控
大家都知律政署呢家擺明車馬玩弄法律
唔係淨係睇證據，有證據都會選擇性落charge

殺人放火金腰帶

謀殺坐一世呀

等佢呢世留係大灣區！！

你估個個法官都咁公正咩又唔是機械人
有啲官出名跪低含中共條撚㗎啦

呢單野一定要嚴懲
有殺一警百既少少效果都好丫

會轉法院架

我係基督徒

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係持平嘅官係少數

酷刑罪 終身監禁

有無辦法可以令佢地改控酷刑罪呀

仲要有糧出

提堂認左罪唔洗轉法院
擇日判刑only

麻包袋

通常呢D CASE都係紅底官審

屌 唔係唔洗坐監嘛

推再仆街

如果唔洗坐，即刻暴動唔洗講嘢

你估下？

係我就認買求情啦

知法犯法，罪加一等

認罪求情，自

有無法律界人士解釋下係咪咁先....

依家點知唔洗坐，等個官判左再算啦

憤怒😡

612 721 811

咁咪叫法律界人士入黎講下有冇錯囉

一陣開波提堂咪知我有冇寫錯劇本

痴撚線

你地呢班仲問係咪唔洗坐監都痴線，大事化小？ 下次你俾人打都會咁

知法犯法 可恥

diu

係. 要推到國際制裁先有用

酷刑呀

唔好分司法行政財政啦 一黨專政啦

有無方法告法官

根本就律政署同死差佬合作

見到有但po話酷刑要律政司司長提告先得

屌你老母一定要告酷刑罪

有撚呀，7警咪又係有兩件乜事都無
香港法治？收撚皮啦

唔好老吹啦
打人3警坐硬

已經有曬證據 如果私人檢控可唔可行

屌 咁姐係冇事啦

香港法治

死黑警

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

有冇人告上國際

犯左刑事仲要花納稅人錢 係咪傻撚左

唔係酷刑唔收課

推 直接依個算了 唔好搞咁多野 直接國際法庭

唔洗睇喇 一撚定係輕手判

你估班老爺好想同律政對台咩

仲要對家記到個狗號

有安家$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

好快開估

屌，仲少過暴動

上訴成功有長奉

講埋比你聽提堂認罪減三分一
求情再減啲
真係入冊都會再減三分一
扣埋假
你覺得實際會坐幾耐？

..

如果𢭃住糧坐監
你地會唔會更憤怒

減刑四寶

1. 認罪有悔意
2. 過去行為紀錄良好 盡忠職守 曾受到上司嘉許
3. 是家中經濟支柱 別人眼中的好爸爸
4. 基督徒

明明唔止2個

終身監禁喎屌

後悔俾人影到
帶曬手套擺明慣犯

721

Push

都係果句啦，三隻狗入面只針對其中一隻黎做，從而分化佢地

一罪不能二審？

律政司可以中途介入取代控方，然後有權終止檢控

咁事實就係都會判坐監
唔好講到咩 社會服務令同感化
每個罪行都有法律基礎
認罪1/3一向都有 又唔係而家既事
實際係法庭會根據個罪行判佢應有懲罰
其實你係對條例 唔滿意定法律制度唔滿意？

咁都唔洗坐，我諗有義士會郁手

出黎行個街
告非法集結最金坐五年
告暴動最金坐十年

動用私刑 反人類罪行
依家最多坐三年

香港司法

推 仆街黑警

所以根本無可能告呢條罪
根本9告

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

黑到仆街

英殖時代係 "知法犯法，罪加一等"
警察唔敢犯法 犯法判maximum 再加
而家無人講呢句野

係酷刑！

問題係告嗰個罪行錯左呀！
唔係襲擊啊，係酷刑罪啊

其實所謂暴動，係要六七嗰隻

元朗 果班鄉黑 都拖拖下 企圖淡化件事 告非法集會算
律政司 操控晒成個刑事訴訟 的尺度 鐘意告邊條就邊條
你行過都可以告你暴動罪

司法，執法 同立法 全部建制派互相包庇。

呢個社會絕對要黎一次撤底既rebuild

如果唔係一定變新薑

律政司黑警通力合作

為林鄭月娥作倀

落實習主席三權合作方針

屌佢老母

所以咪話律政司鳩告

有無得民事索償？

係黑警先輕，市民就告暴動架啦班仆街

緩佢老母家陣酷刑呀！！！推俾外國媒體推出國際呀！！

咁啫係湯狗都可以冇罪

全民救港 全民勇武

唔好坐監呀。係街行好過係監倉入面

佢老母咁樣酷刑都可以放生落輕charge

唔緊要，襲警犯法，但玩狗仔女唔犯法
不過反對虐畜

你錯撚左啦，前提你要係親政府恐怖份子先有呢種特權!

無
大波驊鍾意告乜就告乜
你吹佢唔漲

個個都做左法官

要判酷刑呀屌

有冇法律撚，想問仲有冇可能改告酷刑罪？

保持憤怒
推

話唔定入去坐可能會有獨立倉，有貴賓式招待...
乜都唔駛做

酷刑

肅清警隊

冇可能 一定會坐 除非佢打得甩

點呀黑警，自己驚左幾日，而家輕鬆哂？

首先要改控罪先

其實咁耐以黎 單單都話要上國際
究竟呢兩個幾月有無一單係推到一隻狗上法庭

法律就係咁
有問題應該立法會去搞
市選議員就係做呢d野

掟磚10年
the city is dying

社會服務令，最多 180小時

黑警死全家

所以唔解散警隊同雙普選
根本解決唔到問題

酷刑罪

無法無天

傷人唔可能緩刑 藍官另計

pish

酷刑罪！

量刑過低會有人私了

咪係，點解國際法庭仲未做野架！

會被判無罪，因證人冇安排認人。

點解又關我大紐西蘭事？

酷刑一向有

9up多 保證佢可以復職都冇人打佢

屌

到底我地可以點做？ 好嬲，好想告到佢地入酷刑罪
佢地咁樣根本係助長緊繼續施行私刑

屌你老母死黑警

可以點做

長糧照出

酷刑罪呀！dklm

我屌，推上國際法庭啊

程序出錯，被判無罪

克 警正仆街

有冇法律巴

成日都話國際法，國際法庭，咩海牙果d

幾個月黎一粒聲都無出過，分分鐘都係奶共

agger

大力按壓眼睛只係角度問題,未經證實嘅事實要有詳細報告先回覆你, 病人極力要求含屎, 也絶對冇理由要求警員用手指去了屎呀, 警員一時心軟答應要求, 也為了警民關係 作出犧牲。 事主後來不斷多謝警員協助

而家用立場判案定

收安家費

隨時監都唔洗坐
因為香港有法治

好快事住一家 就出來自首

香港就係一個咁嘅地方。

點可以改控更重罪？

到依家果3個黑警連名都冇
平時D強姦犯未判都出哂資料

this is Hong Kong. popo feeds u shit

屌你老母
而家想點？有埋片都可以唔洗坐？？？？
如果係咁，攬炒啦仆街
我死都要同呢班垃圾一起死啊！

咪打飛機啦,
地下秩序係咪嚟打我哋

最後打甩咗 嚴重影響到 警員一家嘅心智再收安家費

up

希望條片唔會被流出海外，仲要附上背景資料
受傷地方同次數啦
你知啦，警隊話we serve with pride and care咖嘛

痴撚線！呢個乜世界！！

要去就去狗宿啦

希望係佢審

酷刑呀屌你老母

經過呢段日子
開始明白點解會有人選擇做恐怖份子
就係發現原來成個世界都強姦緊你

仲有安家費架

我屌哂佢地啊

推。

唔酷刑罪就執柒律政署啦

國際法庭，係國與國之間既戰爭罪行
推唔到上去

還法於民
反正而家都唔係法治

仲有無退休金？

Pish

明明警察犯法係應該罰重D

好L黑暗

推上國際啦屌

推！必須死

改控罪呀屌！

虛偽

又話今日提堂？冇喎

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

都未嬸。

你個名

屌班popo老母！

入到去又唔撚洗做
人工照收
又有VIP待遇
唔使等到2047啦，而家已經變咗大陸咁

佢地3個擺明祭旗
我覺得未必輕判

屌你老母

禁止酷刑公約教我們這樣做

終身!!!!

721 811

酷刑罪
如果香港告唔入，就推上國際，等佢地生生世世留係大灣區
旅行都無得去

推爆佢

我見識少 到底係咪真係有所謂既國際法庭
講左咁耐 到底點告㗎

屌你老母死黑驚

明明係酷刑罪

批咗保釋

巴打有上庭聽？個官有無講理由係咩？

每人一萬
一個24歲, 一個25歲, 便衣30

快睇立場LIVE

告酷刑呀你老味

話係咪公職人員失當.
立場哥哥話係要搵ICAC查的.

報上國際

一定要搞大佢

告乜罪由律政司決定.
同埋去咩法院審都係律政司決定

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

推到被告酷刑罪 坐成世

係咪要去律政司處抗議?

屌.. 唔係咁都係坐3年嘛.

香港已冇法治

頂你香港係完全無法治可言..

屌佢老母臭閪

七警都係坐兩年唔夠啦
屌你老母
又重施故技
比d安家費佢
告最輕嘅罪就算撚數

逢1,3,5 報道.
交出旅遊證件

下

唔停薪真係屌佢老母呀.

唔告酷刑罪就等香港火燭啦

好似話係HK從未告過呢條罪

開全名! 人渣

六旬翁於今年6月因涉嫌襲警被捕後，被送往北區醫院，期間疑遭警員施虐，事件日前曝光後，警方始拘捕2名現役警員和1名離職警員，3人現被控襲擊致造成身體傷害和串謀襲擊致造成身體傷害兩罪，今(22日)被解往沙田法院提訊，暫毋須答辯。裁判官將案押後到10月17日再訊，以待控方繼續調查，期間三人獲准保釋。

三名被告為歐國偉(25歲)、鄧文謙(24歲)和林易昇(30歲)，歐和鄧報稱是警員，林則報稱無業。控罪指歐、鄧二人，於今年6月26日，在北區醫院一病房內襲擊事主鍾志華。林則被控在同一日，串謀歐和鄧襲擊事主。

交名去韓國台灣日本歐美國家
以後去旅行就打開個"發展中國家"既LIST自己搵地方去啦

立場LIVE有講咗3隻狗個名

推到告酷刑！

希望各國伸出援手

咁樣對一個無反抗能力的人動武
仲要係執法人員
單告襲擊罪已經係官官相衛
真係唔差在放生佢地

樓主太樂觀 仲要分分鐘告唔入呢

10月17號再上court?

要去同律政司請下，一百萬人去會唔會太有誠意?

最勁既係仲要唔駛炒，只要下面班毅進級協會係到叫，就唔會炒，好嘢

坐一個月都好，最小有案底
冇得做返狗
成世冇得移民

呢個時間差佬入去仆得街
柳記都唔照佢地

屌你老母 做公僕做到咁撚樣

We never forgive

陽光司法

岩 反正香港都冇法治可言

好撚黑暗

一定無事

屌佢老母死黑警

屌你老母好撚嬲呀

搵何妖幫佢地打囉

再去警總示威！！

警權過大！！壓制法治！

你老味 告傷人罪?
我屌你啦 打撚到個呀伯咁樣 又用棍插9佢都係傷人?
你老味你班香港警察食撚屎啦

告到呢啲人去國際法庭，等佢哋永久成為國際通緝犯！

咁撚樣濫用職權打人，犯埋守則喎
炒都唔撚炒，屌你老母
黑警真係死全家都便宜咗佢

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

最撚大既懲罰唔係坐監，而係係受過審訊後，全世界都識佢地三個。咁佢一出街就會俾人圍住黎屌，落街買罐啤酒屌，出街食飯屌。

有良心既朋友全部割哂蓆，係返工放假都俾全城人屌，仲累埋屋企人呢個先係對佢最大既懲罰

呢個精神折磨同帶來既壓力先係對佢最大既懲罰

對個阿伯既心理影響幾撚大
緩刑我真係屌死個法官

屌你老母死黑警
今時今日仲要包庇呢班食屎狗

Hi佢老母

判你10幾年以致終身

識玩一定係咁玩

法治成為左佢地最終保護罩

刑事案件係由政府去控咩罪名。我都唔知市民可以做乜？申請禁制令？申請司法覆核？上訴？？
利申唔識法律。

記住個樣同個名 要佢出監慘過坐監

香港除左獨立唔會有第2條路

唔洗坐的話 佢3個以後唔洗喺香港出街

清算完
再解散

係

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

但坐得監就無咗份工
所以最緊要起佢哋底
等佢哋就算坐完出嚟都過唔返正常生活

721 811
823 人鏈行動升級

嬲住推

司法覆核，眾籌

係囉 信法律都on9
黑警打人要坐多幾年！市民街坊 非法集結 襲警 刑毀 暴動 要撤銷晒佢

咁樣打人法都唔駛坐十年八年，點解示威要坐？

PUSH

屌你老母法律係咁用嘅咩
我要佢地老母畀狗屌！！！

612
721
811

又話今日提堂？

今朝三修保釋左

Keep the anger
Against the white terror

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

612 721 811

823 人鏈

824 朝早7點機場

824 下午1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

冚家產

高調拉 低調放

[新屋嶺私刑] 新屋嶺多人骨折、肚部或胸口被打瘀 警察妨礙醫護企圖剝奪治療機會

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?